[未訓/早起入黎] 睇唔透a0男

男嘅約出街 出到黎做埋啲好flirty嘅行為 又摸頭又盛 正常對你有好感嘅女仔都會以為自己有機啦 點撚知出完兩三次街 就即刻冷淡哂
最撚憎人比假希望
有無巴打可以解答下究竟約一個無興趣嘅女仔嘅目的係乜 係想玩尻個女仔？

唔好FF咁多啦

漁翁撒網
識左個好過你嘅

咁仆街

發覺摸親頭班傻gap女就好易中招

嘩屌 係嘅話真心仆街
好撚hurt

你地班男人明知嫁

佢唔知,信我

乖啦（摸頭）

都係訓覺好

你個名

摸得你頭點都叫有d好感既

係，用呢招食過好多女

我都想俾你食

姐係你可以試下主動追，邊個話得男追女架，你出得街，feel唔錯就自己去馬啦，唔係諗住用大氣電波放 signal ？

緊係口講，身體行動。

你以為自己有機不過你有冇表示啲咩令佢都覺得有機先 申利:A0

我點知佢係咪對個個女仔都咁
事關佢個樣似a380

但佢snapchat story都post埋同另一個女仔嘅對話 姐係keep住傾計 又會sd錯左比我
令我覺得再搵佢佢會覺得煩 好似阻住佢溝第個咁

唔好ff咁多

咁出街嗰陣都行得幾埋...有時又有捉住佢手爭
呢啲行為我都覺
得有少少暗示嘅 話哂我平時都唔會對無好感嘅男仔咁樣 雖然我都知唔係啲咩親密行為

擺明追第2件啦 公開仲扮睇唔到？

其實都知 但都想ff

唉屌 岩先再睇個story 咪會有個人頭彈出黎嘅 似係我個fd黎

但係同時又識flirt人？

可能佢都鼓起咗好大勇氣先敢摸你個頭

出左幾次發現你唔啱

我唔知 佢第一次出街就做呢啲行為
依家都唔知好唔好再主動搵佢好

係我唔想知道嘅原因.....

OK FINE

好想跟個男仔學野
佢好靚仔？

樓主係咪都係啲毒撚type

摸頭不算什麼，外國人攬頭攬頸d男女咪要結婚生仔？

摸頭都叫flirty? 好普通咋WO 我對住熟 又矮過我既都會摸頭
利申:A0

咁我實話靚仔嫁
Mk頭不過180 中等身材 係我嘅理想囉

我睇哂你講d野 覺得佢點都對你有d野 同埋有幾大機率snapchat send錯野比其他人 反正我未試過

恥笑

唔係女朋友都同你出３次街啦
你仲想點

發現唔想發展落去緊係心淡下個

唔算話好毒嘅
係大學都有玩下唔同野咁

唔好比假希望人就得啦

咁呢個我試過嘅...因為嗰兩個制太近會手殘㩒錯

所以男仔係會發現唔岩自己就即刻轉target
同以前嗰個898？

你唔好定自己係〈以前〉
發現你唔適合發展落去既話
就算無其他女人介入都唔會再flirt你

開頭係對你有興趣
識落左知你缺點就無趣啦

如非玩家 頂多咪放你入兄妹list

OK 咁我收得皮 死左條心

其實佢都未必係玩你,只不過識耐左就唔太鐘意你份人,咁佢咪走囉

一日未開始,一日都唔好咁快上心呀,佢鐘意伓實會feel到!!

男嘅表示對女方有同樣煩惱

一見到標題有A0就衝咗入嚟睇吓我衰乜

但係呢個問題關A0事咩